突發 數十名西貢隔離營難民不滿膳食 與職員推撞場面混亂

「呢度根本就唔係隔離營，而係自生自滅營呀！」數十名被隔離在西頁戶外康樂中心的男子下午與營內的職員因膳食及派餐的問題發生爭執，一度發生推撞，其間有人大叫：「罷食！全部罷食！」。雙方一度糾纏近一小時，場面混亂，更有人突然情緒激動，暈倒地上，需要營外駐守的警員維持秩序。

其中一名目擊整個過程的許先生向《蘋果》透露，營內大約有百多名從內地返港的港人，主要以成年男子為主，每6人一間房，雖然營內設施整潔，亦有足夠的被舖供營友使用，但營內未見有醫生駐診，也沒有電視、報紙、電腦，三餐份量亦不足，有時有營友不夠飽肚，要求「添飯」，營內職員亦不為所動未有理會。

許先生指隔離營提供的三餐「仲衰過大陸」，份量嚴重不足，根本未能符合一個成年人一餐的需要，而且亦沒有提供飯單予他們選擇，要他們先到先得，「早餐得兩粒燒賣齋腸，淡茂茂，午餐晚餐就係茄蛋飯、雞髀飯、排骨飯，搭多兩條菜，個個都想食雞髀飯㗎啦，唔夠派大家咪要爭囉，搞到又嘈一大輪，最後又食唔飽」。

由於營內沒有廚房，他們亦沒有材料煮食，他只好向營內職員要求為他們購買額外食物，例如杯麵、麵包、牛奶等，但對方亦未有回應，「講真我哋又唔係犯人，又唔係叫佢哋買煙仔，只係話想買多少少嘢食，買少少補充品，等我哋肚餓時可以食下，點知佢理都唔理我哋呀」。他指這個情況已經持續多天，早前曾發生過一次小規模的衝突，營內職員才提供杯麵予營友。

營內的職員又安排營友在走廊位置取飯，而非派飯到他們各自的房門前，許先生直斥營方妄顧大家安全，增加感染武漢肺炎的風險，「呢度大部份人都係由大陸返落嚟先至嚟隔離，你叫大家去走廊拎飯，咪好容易交叉感染囉，好危險」。

患有末期大腸癌的許先生指自己在2月15日重慶乘搭飛機回港，由於他擔心自己有武漢肺炎，於是自願入住隔離營，惟他在機場等待10小時，衞生署都沒有安排專車接載他到檢疫中心，「我血壓高濕疹發作，最後入咗院兩日，之後出返嚟（署方）都係冇安排車，要我自己搭車去隔離營」。他指自己入住前曾到美爭、葵芳及旺角，之後自行搭車去西貢戶外康樂中心隔離營，「喺呢度基本人權都冇…真係慘過坐監」。

反抗啦

有d係自願隔離
明明有防疫意識，唔想害己害人
仆街政府就搞到一pat屎咁

監獄風雲都有一幕係罷食

他指自己入住前曾到美爭、葵芳及旺角，之後自行搭車去西貢戶外康樂中心隔離營，

反了！党给你好吃好喝还这逼样？

我要見太平紳士

患有末期大腸癌的許先生指自己在2月15日重慶乘搭飛機回港，由於他擔心自己有武漢肺炎，於是自願入住隔離營，惟他在機場等待10小時，衞生署都沒有安排專車接載他到檢疫中心，「我血壓高濕疹發作，最後入咗院兩日，之後出返嚟（署方）都係冇安排車，要我自己搭車去隔離營」。他指自己入住前曾到美爭、葵芳及旺角，之後自行搭車去西貢戶外康樂中心隔離營，「喺呢度基本人權都冇…真係慘過坐監」。
留返係屋企自我隔離仲好撚過

打柒「食屎狗」

垃圾政府少少野都搞唔掂

自律抗疫呀

以為有潮文

成班都係廢老樣

我都諗起

哇 全部都廢老
正

罷食威脅你老母就有用

以為以前船民隔離營騷亂

唔好撚食囉

本身想屌鳩佢地
但係睇完內文其實真係個營有問題

大種乞衣黎
來人上狗飯

香港人

廢老比屎佢食就好
pin我

其實佢係有心自我隔離
但連車都唔安排要自由搭

自願隔離個個幾有公德心
但末期仲番大陸係咩玩法

唔洗錢有得食仲想點 餐餐自助餐好唔撚好呀撚樣

風高物燥，營地好易失火，調去美孚高級隔離營就正好多。

屌你，反抗就對住班黑警咳同噴口水啦

入面做果啲職員係咩心態

起香港講人權？
一早冇左啦

比佢地睇下小紅書,啲中國人有埋社署送上門,食得好過佢地幾多

幫手買d杯麵好少事啫

牙擦ready

唔好食都無得講
但唔夠飽又真係講唔過去

想知其他隔離營嘅夥食係點

睇下美孚果59個黑警
仿似去度假

黑營斷腸歌

等睇:走犯呀

咁多CSI口罩嘅

係
睇到最尾自己搭車都肯去隔離營算係咁
我係佢就喺屋企自己等14日算
不過佢可能驚惹到屋企人

高登訪問過啦

[高登訪問] 曹公潭隔離營地獄之旅

軍：依家裡面係咪大陸回港就要隔離嗰啲?
A：係！係過關一定要隔離而又冇地方住，就要由佢哋安排

軍：乜嘢人居多？
A：有啲係大陸人過嚟香港做嘢而香港冇地方住，有啲係唔想影響屋企人自我隔離咗先

由一過關開始，已經好明顯感覺到佢哋唔想安排，首先海關態度非常差，大聲問我：咁你返嚟香港做乜? 除口罩！(WTF?)我堅持入隔離營之後，分到去一個區，一邊男一邊女，跟住有兩條友走過嚟圍我，自稱係民政署，起初表面客氣，聽落去就知道佢哋係別有用意。好似審犯咁！其中一個就同我講，想我清楚隔離營入面嘅情況，之後喺手機度畀咗幾張相我睇，係8、9張床位貼住一齊，然後話：「拿，係咁㗎，真係冇病都變有病架，你諗清楚呀！」我即時反應話：「唔係隔離咩？咁多人黐埋一齊」。之後佢開始發爛渣，另外一個懶係大佬咁話：「話隔離咋嘛，冇話幾多個一齊隔，你哋以為五星級呀」，跟住我話：「冇人諗住你哋會咁好死畀五星級，但冇諗過咁樣叫隔離囉！」

佢哋知道我唔順攤，開始態度再串啲，叫我一係自費住酒店。當時我隔離三個女仔都畀佢哋搞到情願自己租酒店住，但我唔肯，佢叫我再諗下，跟住期間我打電話畀朋友同屋企人，最終我都唔忿氣，我唔會屈服，我話我要住喺隔離營，跟住佢態度囂張咁話：「咁你慢慢等啦，個幾鐘㗎，冇咁快有車㗎！」
期間我問佢哋叫咩名，我想影最串嗰個證佢話唔得，咁我問佢叫咩名啦，佢好串咁話：你自己睇囉，我話我睇唔到個姓，遮住咗，佢先拉開畀我睇。 咁我問番佢攞頭先畀我睇嗰啲相，佢話唔得，佢話佢哋都係偷影，等我哋知道裏面環境就係咁差，考慮清楚入得係咪會唔出得(靠嚇？)，最終要等到十二點同海關一齊收工，先有車送我同另外四位人走。

軍：你覺得佢哋係唔想做？
A：我哋幾個營友傾過之後嘅結論係佢哋幾個圍你一個想嚇退你，而事實上環境的確係咁差，而就係因為環境咁差所以佢哋先至唔想去做，勸你自費去住酒店然後喺傳媒面前懶勁咁話食住政府包晒。我等車等左3個鐘已經算最好㗎啦，有啲人等左6、7個鐘，最高紀錄嗰個等左10個鐘。有個男人同佢地嘈過，藉口係塞車！咪玩啦依個時候點會塞車，亦都冇可能全日得一班車掛，根本就係特登留難你等你自己住酒店就算，去到酒店社區爆發你死你事。

軍：其他營被留難之後有咩反應？
A：有班營友係9個人之後有7個頂唔住自己去咗酒店，得返2個住隔離營。都係同樣手法，比相佢哋睇嚇佢，同一直喺度等車。

軍：入住之後情況係點？
A：幾日冇人清理。朝朝係一樣凍嘅通心粉，唔係佢哋喺星x做show 講嘅4揀1，飯盒都係冇得揀難食，個個都唔飽。去reception反映過，佢串返我哋佢哋都係食呢啲，如果搵最好嗰間 同翠雅山房比冇得比。咁點解林鄭做show唔拍呢一度呀？hi正苦

軍：隔離營入面保護措施夠唔夠？安唔安全？
A：呢個隔離營嘅目的，唔使講都知道係咩，你將咁多個人堆埋一齊咁樣根本就唔係叫隔離， 而且重點係口罩唔係一定要戴， 好多時好多人冇帶都冇出聲。

軍：入面衛生環境冇人理？冇人理你哋戴唔戴口罩？
A：房間不設消毒搓手液，幾個人一齊共用空間，門柄已經係染菌最多嘅地方。廁所你見到厠紙堆到咁滿，依家已經講有機會喺廁所入面傳染，琴日我同講咗，今日先有人清潔，之前足足三日都冇人嚟過清潔。大致可以周圍行，就算自我隔離都唔可以出房門啦， 但係依家可以走出戶外除曬口罩幾個人一齊煲煙。

軍：伙食方面可唔可以講多少少？
A：嘢食更加唔使講，難食不堪，今朝我哋投訴仲串返我哋轉頭話你唔夠飽畀多盒飯你，問題唔係數量係難食。朝朝比碗凍嘅通心粉你，飯冇得揀其他好多隔離營都係有得揀嘅。我再表明我哋明白，並唔係諗住有五星級享受，呢個仆街政府係絕對唔會有，但唔會諗到咁差，因為我哋唔係犯。翠雅山房嗰邊我好想知道佢係會安排畀啲咩人入，有冇分階級自己友。而曹公潭呢邊咁差嘅情況好似冇人講。

軍：床位太貼有冇反映過？
A：我有見過有個阿伯，投訴話啲床拍得太貼，但佢哋唔畀分開。我覺得佢哋好變態，呢個簡直唔係想抗疫，好多細節都好唔專業 係想製造更多嘅疫情。佢哋更加歡迎嗰啲自我隔離嘅大陸人，因為唔使理佢哋究竟有冇遵守有冇偷走，口口聲聲話會檢控到依家又檢控到幾多個？

軍：其他安排有冇混亂？
A：今日竟然政府有人打電話搵其中一個營友尋人，營友問個政府人員點解唔知佢入咗隔離營？政府人員話搵咗佢幾日但佢冇聽電話。即係政府搵嗰個人搵咗幾日都搵唔到都冇通佈， 如果真係走犯，而真係有病嘅話，兩日可以傳染到幾多人呀？亂曬籠啲紀錄住喺隔離營都唔知。

軍：有冇人試過偷走？
A：有個啱啱到嘅阿婆失蹤咗五個鐘，之後警察搵返原來自己返咗屋企。最後俾佢屋企自我隔離。唔係話入得唔出得嘅咩？

軍：保安係咪外判？
A：係啩，今朝我哋投訴，保安睇到個情況，叫我哋過去話好明白我哋想幫我哋叫外賣，可以同佢講。點知畀啲仆街職員發現，即刻搵條靚出嚟鬧個保安，叫佢唔好自把自為，有咩事佢負責。依家我朋友攞咗啲嘢畀我，佢哋唔畀我落去攞話要遲啲集齊曬啲人先可以落去，唔知佢哋有幾忙呢。另外有間房自稱係海關，負責派嘢食派物資，問佢攞蛋糕佢話冇晒，佢哋只係負責派， 要問返嗰邊（即係營管）

訪問：軍火佬
編輯：爆炸頭、軍火佬

隔離營唔係餐廳。
隔離係重點,飽肚係其次。
所以隔離營無飽飯食係好合理既事!
唔想被隔離?
咪撚番大陸啦仆街!

早餐得兩粒燒賣齋腸，淡茂茂，午餐晚餐就係茄蛋飯、雞髀飯、排骨飯，搭多兩條菜，個個都想食雞髀飯㗎啦，唔夠派大家咪要爭囉，搞到又嘈一大輪，最後又食唔飽

突然覺得自己好慘,一係唔敢出街,出街唔敢食飯,隔離營仲好伙食過我自己煮

監獄風雲3

送哂去火神山，d老人都唔捱得

唔撚好食囉廢老屌你

一切都是因果報應

中國先進過香港

屌你老母 死大陸免費仲咁多嗲

我地要見阿一呀食屎狗

你叫我咩話？夠膽你叫多次！

我叫你做~~~食~~~~屎~~~~狗！

6個人一間房點隔離播毒營
乜佢地知大陸衰架咩仲話香港衰過大陸 咁死返大陸啦

神獸出未

咁暴力搞事，畀著美國一早開左槍啦

係啦，黑狗就好食好住

自己坐車去隔離 真係有事既 架車都已經完爆

咪撚食囉

有雞脾飯食咁好？

住得西貢戶外營果啲都係大陸過關落嚟強制隔離嘅大陸狗，成個場比佢地搞到烏糟辣撻又冇禮貌，好心政府就車返班大陸閪上大陸啦

你睇吓上面張圖
又真係太過份，衰過杯麵

有人突然情緒激動，暈倒地上，需要營外駐守的警員維持秩序。

手足

之隔離營風雲

數十名可以有幾混亂?
貼下連牆都幾架豬籠車廿幾三十隻full gear狗黎啦

請佢哋食椒啦

屌 叫food panda

反正全部大陸返嚟，唔好要求咁撚多啦，冇事嗰陣又出去遊行

依家自己受哂就罷食

???????

反抗啦 咁不人道既對待都忍到 出面班狗大魚大肉笑鳩你地

會唔會偷偷走出去?

太平紳士巡倉，有咩要求投訴

食屎狗呢

成班撚樣睇都唔睇喺度屌人廢老

成班大陸閪樣

反抗

防暴呢

勇武

雖然返大陸已經不得好死 但係營既手法確有問題

職員都係打份工姐
你可以表達意見
但都唔好影響到人啦

一睇就諗到呢一幕

抵撚死呀！
全部大陸佬、大陸婆，咁撚鐘意返上去
報應

係
班狗咁撚得閒
淨係識守門口

唔好對狗咳

成班雞蟲

衰過坐監

呢個時勢返得大陸都係親中，抵撚死。
鬧政府啦，岩架啦。

往死裡打

每人加多粒tg送飯囉

仲衰過大陸？
返上去囉屌

六個人一間房都叫隔離啊

看清佢地個樣，十個有九個以骨精強

咁樣叫去camp呀

關我撚事呀
死撚哂佢啦賤種

住呢個營嘅係真大陸人，真心覺得有比飯佢地已經好好
其他營先係住有同病者有接觸嘅市民

港共仲送緊d湖北大禮過黎

個個都唔想做

自己叫外賣囉
免費想點

呢啲多數係喺支那有頭家
但又驚留喺支那出事咪返香港

往死裡打!

監獄風雲

幫手叫外賣得啦掛

成日以為末期好嚴重
但原來仲可以自己搭到飛機

「仲衰過大陸」，咁返大陸啦

隔住個mon都有陣大陸廢老味

有隔離者打上881晴朗話時不時無飯送黎

送佢地去鯉魚門火神山方倉囉

係咪飯聚集團個班

應該比呢班人睇下黑警啲隔離營，即刻暴動都似。

「食。屎。狗。」

啲曱甴就有酒店隔離

6個人一間房,
全部人去走廊拎飯,
要人自己搭車去隔離營
政府真係痴撚7線, 依d係難民營, 唔係隔離營. 想問下隔離左d乜?

香港已經大陸化晒

呢班咁既暴徒不知所謂 支持黑警執法亂槍掃射佢地

咁你想佢地幫手煮定咩

幫手中就得

果班o係美孚銀銀腳

體液交流啦，吐痰口水落手再埋去除罩

罷食咁你咪咪撚食囉

睇到難民營

邊個叫你返支那
有飯你食到已經俾多你
我覺得俾生命麵包都嫌多

你個重點錯左喎

擺食咁on9 ，梗係一齊噴口水啦

一陣走出黎點算，係我就走了

攬住班職員打車輪先啦

個政府少少野都做唔好

笑撚死

依班人邊到來？

警甴隔離就住翠雅山房

上面班人都唔知係咪風向撚
乜鳩都廢老
真係個政府問題喎
食又唔飽 電視 報紙都冇
醫院飯都飽啦 又有電視

支那人有咩資格要求多多

人哋喺美孚酒店嘆緊世界啊

每間房整部電視有幾難呀

大咪
食飯

俾狗住架嘛
你普通人去火炭咋

d 職員咁撚大膽
唔驚 d 支那人廢老除口罩衝埋去

真心，西康啲嘢食食過真係狗食咁款。

求出處

好唔公平呀

食到韓琛咁就型

應該係驚惹到屋企人

有得住有得食仲想點？
西貢居民咪仲慘

廢佬獨立

連隔離都有階級觀念

好唔公平呀

慘撚過地底泥
咁都唔反抗 唔暴動
香港人真係最好管理嘅物種

奴隸獸

一堆黑警去左住呢個

黑警就係特權 隔離都食好住好高級享受
仲返大陸嘅藍絲唔該look大對死人眼望下

好食既話大把大陸喱走落黎點算
不過呢班都似係

中國人吃草可活一年

擔心入咗去自我隔離嘅手足⋯

廢老就比佢哋嚟個思想教育就啱

仲衰過大陸
上去啦

幅圖畫質咁差，都唔知邊度黎

越南船民營咩 營內暴動

望都望佢哋成功爭取到改善伙食環境啦，就算佢哋死番大陸，個營對下個被隔離嘅香港人可能更仆街，因為你哋反正唔會反抗。唔好忘記我哋唔係黑警冇特別待遇可以住翠雅，一個唔該好似康美樓咁上下單位要去隔離中心，黃藍港人邊個都走唔甩。

好玩

隔離營風雲

香港政府，做咩都柒過人

養左咁多年垃圾公務員，咩都唔識處理

除口罩噴佢啦

死返大陸囉

我剩係見到你食飯

係唔係男女混合一齊隔離㗎？

罷屙尿啦

有啲人都係住呢度
蘋果有得報都係因為有人報料

好快係入爆肺炎咁搞

咁多廢佬
你慌唔係見美孚個營又靚又多野食先入咩
廢佬有防疫意識？

向駐守狗隻表達啦

每個營伙食都唔同包頭，你估真係唔洗賺咩？叫林鄭總統添D喇，一齊抗疫嘛

究竟d錢去拎哂邊真係同中國一樣衰

好多新會然

我中意食茄蛋飯wo

same

有cancer都肯自願隔離個阿叔算有d 責任心

如果係大陸番嚟嘅 送佢地番蛆国算喇

暴徒

支那返港九成藍屍廢老支那豬啦
一把mp5掃過去子彈食到飽算啦

黑警呢?

拿拿臨order個美心到會入去啦！

末期就死仲自願隔都算係咁

送去武漢集中營喇 有得食仲嘈嘈閉

垃圾政府

6個人一間房
真係一個有事都變冚世界有事

仲衰過坐監

藍屍廢老不嬲係大陸住
點解要番香港 做乜鳩?

連登仔又唔好係咪都屌人廢老先
咁講真 連咁簡單食物份量都預唔足
依個政府搞乜撚野？
比著我都嬲

主要以成年男子為主，每6人一間房

on99死廢老
係重慶住落去好過啦人口密度又低
係要番香港迫
話唔定係支那豬想沖關黎避難
虐待班支那豬我第一個讚好

啱架啦，要爭取，每一粒米一條菜都係我地香港廣大市民既稅黎架，依家只係番番去香港人身上

錢就正苦(市民)俾到足喇，伙食竟會咁差……哈哈

黑警就食和牛
你班傻鳩蟻民就食垃圾

黑警入左去住就搞風搞雨

好似睇過 係咪某啲鬥慘post度出嚟?

佢地唔係住酒店式咩

//許先生指隔離營提供的三餐「仲衰過大陸」，份量嚴重不足，根本未能符合一個成年人一餐的需要//

咁咪番中國囉

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

推俾愛國藍絲 支拿人睇

可能市面飲食業旺請唔到人，人工貴左

仲衰過坐監
皇家飯起碼跟足規矩俾夠份量你
仲要有水記，可以自我隔離

我叫你做食屎狗！

成班廢佬

葡萄牙炒飯

咁既時勢仲上大陸既人
你地expect 佢地做d乜野好事

仲以為更衣室潮文

冇北姑雞食

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

唔係可以叫親戚朋友送嘢食過去㗎咩

仲衰過大陸？really？咁去返中國咯死落黎把撚

TG呢？射幾粒入去啦

拉曬佢入冊啦，非法集會

屌職員有撚用咩 依家係軍政府話事啊

D狗去晒邊?

不如擺番個盤菜宴比佢地啦

今日香港
今日新疆

自願隔離仲要自己搭車去過隔離營入面又真係有啲慘

香港版史丹福監獄實驗

推啦

無能力做隔離就應該全面封關

曾志偉試過罷屙尿

差佬唔洗做
阻差辦工喎

雖然係濕鳩廢老戇鳩返左大陸
但係主動入隔離營其實算係咁
都叫有返啲公德心
但係政府做到咁閪
仲邊人願意主動隔離
個個都走佬隱瞞仲撚大鑊

依家學中國隔離方法 再吵學跟中國狗打柒你

同人唔同命，黑警住五星級酒店，三餐無憂，鬼叫人哋有人撐你冇。

張圖舊圖黎

同美孚班黑警差好遠，個馬桶都唔同繼續撐警啦

無權無勢既香港人真係慘

罷食咪擺食囉

睇佢個食樣都係因為想食免費飯先入去

如果真係想隔離既，學台灣，屋企都做到自我隔離隔離到

翠雅同駿洋

X3
冇人性嘛

係咪啲ocamp營

啲藍屍唔踩到佢利益都唔會反抗

再嘈搵黑警打柒你

睇新聞只係得頭批康美樓住客先去美孚，其他主要去火炭同康文d 營同度假村

香港人 反抗呀

俾D咁既垃圾人地食
無病都食到有病

其間有人大叫：「罷食！全部罷食！」
外賣仔 : 「瘋了 , 全都瘋了 ! 」
Foodpanda: 「Crazy ! Motherfucking Crazy! 」

返過大陸就收嗲啦
咁鍾意返去 咪留喺香港
要唔要畀5星級酒店自助餐呀
你地上大陸都係食垃圾

許生都算清泉

美心：「生意冇變動過！」

我睇你點同阿一交代

有得食有得住
好幸福啦
非洲兒童食都冇都食

但係人地盡左公民責任，係咪應該得到返佢地應該有嘅權利？
即使佢地係藍絲樣，但都係香港人。都應該有權食返好d
更何況食都食唔好，咁咪令想盡責任嘅人卻步

黑警同佢家人，大陸狗，打人藍絲就由9佢餓死啦

送返武漢

依班柒頭 仲要信幾多次政府同保皇狗
根本政府就管治無能 連基本野都做得唔好

班狗官只係識寫文寫到好似做得好好咁

屌講撚到冇飯食咁

武漢返來的唔慌好人

民建聯又話服務香港人而家去左邊呀

丟佢入支那啲隔離營住幾日，即刻覺得香港係天堂

好波

都幾自律
算係咁

除口罩😉

唔洗驚 香港係咁

呢幅圖依度D 新會然唔識架

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

海關管理有問題

呢度大部份人都係由大陸返落嚟先至嚟隔離，你叫大家去走廊拎飯，咪好容易交叉感染囉，好危險

駁唔到

暴動呀

支持除口罩咳

我要見太平紳士！！

吐啖口水咁氣都順哂

患有末期大腸癌的許先生指自己在2月15日重慶乘搭飛機回港，由於他擔心自己有武漢肺炎，於是自願入住隔離營，惟他在機場等待10小時，衞生署都沒有安排專車接載他到檢疫中心，「我血壓高濕疹發作，最後入咗院兩日，之後出返嚟（署方）都係冇安排車，要我自己搭車去隔離營」。他指自己入住前曾到美爭、葵芳及旺角，之後自行搭車去西貢戶外康樂中心隔離營，「喺呢度基本人權都冇…真係慘過坐監」。

重睇啦清，根本係政府安排得差，一個需要隔離既人入院後竟然無車送番佢黎隔離營

餓死佢鳩就啦，你班白痴

營內大約有百多名從內地返港的港人，主要以成年男子為主
去中蟈叫完雞出番黎諗住有政府養多14日
然後再去中蟈叫雞
無限loop

黑警就有得食酒店餐啦

大咪 你食先

應該叫阿東星耀揚入去治下班乞衣就岩

本身喺酒店，要四百蚊晚

林鄭將最好畀晒三萬POPO
你地將就吓

有雞髀飯

香港政府有錢,有成二十萬工墓猿都搞到咁差

支那D隔離營一定仲差

鬼叫你哋唔係狗隻咩

呢個唔笑，有自律係班賤種公務員乜柒都唔做

打佢老味啦

其實真係好陰公...不過我講緊個制度
300 億入面攞 50 萬，每人都有份飽肚雙餸飯加雞髀啦，筆錢去咗邊？

射催淚彈未？

呢個真係清泉末期都負返責任

有聲

我叫你做食屎狗

你睇呢班廢老陣支那味
隔住個mon都想嘔

呢個camp啲嘢出名難食

唔知邊個負責做殺手雄，拎監犯食嘅瓜菜嚟練功夫呢？

唔返大陸乜事都冇

反抗啦屌
呢個政府根本冇當過普通市民係人

用口擔份報紙都唔識

屌你老母再嘈比屎你食

想睇片

花生

晨早叫左唔好返大陸

好多都藍店支那狗
唔抵幫
餓死算啦

隔離營都有分等級

早餐得兩粒燒賣齋腸，淡茂茂，午餐晚餐就係茄蛋飯、雞髀飯、排骨飯，搭多兩條菜，個個都想食雞髀飯㗎啦，唔夠派大家咪要爭囉

不滿就反抗

嗰到職員慘撚過醫護

被迫做ditry team

往死裡打?

唔講政治港府今次都做得好差

弱智
比埋牛扒你班含家產食完上路好唔好?

食飯 全部同我食飯

有6成似係呃飯食多4成真係要隔離

樓主唔貼source

有排骨飯 雞脾飯都唔夠？ 幫你叫外賣好無啊

大陸好強大，你班垃圾做咩話「仲衰過大陸」？
咁撚中意番大陸唔撚該你班垃圾留響大陸自生自滅

咪臭系，番上大陸搵黨醫啦

洗乜辛苦落黎姐，上得去就預咗病

我都係

Ching 夠鐘覆診喇

罷食！全部罷食

三萬狗呢？仲唔去炎症執法？

原本想笑尻啲人嘅 但睇埋內文就覺得造反有理

屌你老母搵班狗去做啦

識返大陸咁叻 唔識叫foodpanda呀

咁識玩
畀我就同我叫警察入黎

未病死已經餓死
之後唔當確診，學足大陸

六個人一間房？ 警犬住套房？

黑警呢

職員：以後無咩唔好入黎西貢

難民圍毆後：以後我地武肺友入唔入得黎西貢呀

職員：得得得 食海鮮都得 投票都得

去吐口水

黑警可入住翠雅山房

班友貪免費飯下話

班狗住翠雅山房幾正呀

反抗啦，衝去打柒黑警

有d良心走入去自我隔離都搞到成pat屎咁
仲好意思唔封關諗住叫人隔離14天就罷就 痴撚線

大咪, 你同我食飯

今日果、昨日因

諗下點解十二月傳大陸出事仲要返去反省完先嘈啦

搞成咁，以後無人肯去隔離營

病毒社區大爆發

周圍播毒啦 攬炒

咁樣搞法隨時一鑊熟。

覺得大陸咁好咪番大陸囉，仲番黎香港做乜，有得食仲想點?

入嚟就係為咗睇呢幅圖

啲伙食俾哂黑警嘛

以為係香港人，點知成班大陸閪。

支持罷食
去過支那都唔係蘑菇

真

派飯都搞唔掂

小學生都識做啦

比張 a b c d 餐牌任佢點 唔駛教㗎

又有文宣做 不嬲都話黑警係天子嚟

監獄風雲咁 唔食 唔食啊

咩都要拎黎做政治籌碼就係政府
唔知個營有幾多藍絲呢

一路睇一路屌佢返大陸抵撚死
但佢又肯自我隔離算係咁
杯麵幫你就人情 唔幫麵冇得怪人喇

裡面多唔多藍絲

屌 比你講起，笑到仆街

口水攻擊啦

入面發生嘅事拎黎拍戲應該幾撚好笑
向西聞記咁

潛在病患要佢地搭車播毒，港共咩玩法？

慘

六人一房
真係小學畢業宿營咩

等死啦仆街

係時候抗暴了

說好的相信政府呢

仲唔請佢地食放題？班狗驚撚咗？

一入到黎睇全部都係廢老樣黎

記得一開始話香港強制隔離果時，
好多地方禁左支那入境未禁香港
啲支那人即刻好興奮話寧願黎香港被免費隔離，
然後可以跳板去到其他國家

睇完個訪問
覺得個海關同民政署啲人對佢地態度咁差
同呢樣野可能有關係
感覺特登做得差
等啲廢老同支那人唔好諗住湧落黎隔離就甩身

有末期癌但擔心武漢肺炎，呢個係咩玩法？

咩玩法自己搭車去隔離營

留係屋企唔好

慘過坐監

係咪小學去camp嗰啲粟米肉粒飯

非法罷食

交稅啦。。。。。商人收錢。。。市民飯都唔夠食

港共想辣慶幾好火頭
要自己撘車係咩玩法
六個人一間房又隔嘜撚

自己俾錢買杯麵都唔俾
無野落格真係屌你老味

政府真係仆街少陣都唔得

呢班賤種都叻過港豬，唔滿意都識罷食，港豬繼續返工表示滿意

喺日本返嚟喺火炭住緊嗰幾個巴打同文中嘅待遇差唔多
你都幾好彩

反抗就啱啦

之前邊個話去隔離營好食好住

係未暴動既開始？

呢班郁手，d狗會唔會驚到掉頭走

情況只會越來越差

我就係要呢啲

你再望下警察既隔離營

屌

罷食lor who care

屌，見到呢啲就嬲，黎隔離定渡假？

低賤嘅香港人咪住呢啲集中營囉
我哋嘅警務人員先係高級香港人
喺美孚高級酒店日日嗌room service

連最基本既食都搞成咁
老老豆豆我係果到既阿頭
就直接話唔夠食你比錢我我可以幫你買
咁撚簡單就搞掂既野搞到要打交

之前hku好似book埋酒店比nds隔離
每餐仲有幾個款揀
香港人真係二等公民黎

咪係，俾我就打柒最串嗰個，反正傷人只係判幾個月，伙食仲好過隔離營

咁仲隔條撚咩
行返出去食返餐好既，
再入狗屋自首

冇廚房？間餐廳冇開咋嘛？
睇個menu 白灼蝦、薑葱蟹都煮到出嚟喎

留係重慶仲好過番黎 起馬都係叫直轄市 支那肯出盡力保

連登仔真係連登仔 係到話佢廢老有撚用咩 梗係比佢地睇下黑警既5星級隔離 等佢地葡萄下

愛國愛港嘅下場就係咁㗎啦
無事嗰陣就就屌鳩抗爭者搞亂檔，上支那飲閪茶屌閪
有事嗰陣就嚟屌三屌四

狗賊有好野食，納稅人食西北風

支持政府餓死呢班人

一定係睇到之前酒店好好service 想食免費飯先自己走去隔離

唔再整雞髀飯咪無事

黑警住翠雅山房理撚得你死🤪

「仲衰過大陸」? 講咩呀你！係咪港獨！係咪反中亂港！係咪為黨添煩添亂！係咪煽動顛覆國家政權罪！係咪與１４億人為敵！係咪用心不良勾結外國勢力！人黎！呢幾個全部死刑！

「仲衰過大陸」?
講咩呀你？！
你而家係咪港獨？！
係咪反中亂港？！
係咪為黨添煩添亂？！
係咪煽動顛覆國家政權罪？！
係咪與１４億人中國人為敵？！
係咪用心不良勾結外國勢力？！
人黎！呢幾個全部死刑！

去武漢囉

林鄭搞到香港還有「基本人權」咩？

屌您老母、自助餐都無

要當佢哋病人咁對待架大佬？
冇營養點健康呀？真係痴撚線

點解我係諗起擺柯尿

精裝追女仔

有朋友係屋企自我格離，佢話都係有社署人定時送上門
不過食物只有罐頭，同埋比只有好殘舊（似2手）既裝備
大陸人就有新鮮菜食，裝備係全新
幫撚到出哂面，唔怪得d大陸人咁想黎隔離啦

好事黎，比班廢老睇清政府真實一面

冇得食法國大餐好撚慘

免費飯，夠十四日又番大陸一轉再番香港食免費飯

暴動？ 往死裡打啦
TG放題

打

往死裡打

西貢喎，不如叫Deliveroo 之類

勇武？

原本以為入去好食好住
好似之前D新聞咁

由佢哋喇
香港人不嬲鱷魚頭老襯底
餓吓佢哋自然就連屎都爭住食

係囉 唔明點解警察好食好住

咁慘，返咗大陸就咪L返香港嚇
又無人權，又無飽飯食，攞嚟賤既

自願隔離不過港共得集中營無隔離營

邊個要見太平紳士?係咪你要見

一路走好

抵撚死

同時見到前面班公務員想佢地返去自己屋企 做少D野 懶理你爆發

搞個隔離營都搞到一鑊泡 政府又贏

香港多得呢類人唔少

隔離營環境唔係太舒服都預左，但有乜可能份量都可以唔夠飽？
出d咁既新聞只會令更多人唔肯自願隔離，個政府係咪真係咁想大爆發？？

你咗真係為你地咩，係為唔好感染到啲高官咋你入邊點關佢地撚事咩

成班大陸西

一蚊都唔使比，仲咁多呀支呀咗，死返去大陸死啦仆街

就黎偷走出去搵食
西貢rip

「仲衰過大陸」
其實可以返上去

睇左內文係個營戇鳩 食唔飽要求加飯唔理
幫手買杯麵又唔理

罷食就算啦，人哋又唔係你老母

隔離又要 每6人一間房 想中招定咩

呢個政府食得屎

推

黨咪照顧左你地囉！咁多不滿？！

個政府又唔係我地選出黎 所以佢唔撚討好我地都好正常丫

支持罷食, 慳返

GOOD啊，其實如果我被隔離我都唔撚會忍，反正有機會死咁拉埋D政府人員一齊

運動輸咗嘅集中營，只會更差

有生果幾好喎

我叫你做食屎狗 食屎狗

人地又唔係犯俾張茶記外賣紙人地都得掛

朝朝早餐得兩粒燒賣齋腸 又唔怪得佢地

送撚晒上火神山燒

又唔係叫佢哋買煙仔

唔爭氣笑左
個垃圾政府一係整到個營酒店咁一係整到閪咁

過年番大陸丫拿

係咪成班阿叔返中國玩完返黎入左隔離營，突然性慾起又唔見政府安排中國妓女慰藉，所以借故反抗起來

所以根本唔怪得人逃走，係政府造成

返大陸返大陸

本身未入嚟想笑佢地咪咪撚食囉
但係呢次真係有問題
兩粒燒賣加齋腸
小學小息去小賣部都5粒啦

狗？ 叫我狗咁客氣呀？

因為我想你連屎都冇得食！！